1.function (){  } ;
2.return- повертає значення в js . використання в функції return завершує виконання функції і пвертає значення ;
3.Параметри - вказані в функції . Вони представляють значення функції 
Аргументи- це значеня що подає до функції при виклику . замінюють параметри в середені функції 
Параметри вказують оголошеня функції а Аргументи те що ми передаємо в функцію 
4.За допопомогою стрілочної фунуції =>

